警察：警員用腳推開跪喺度嘅示威者

Source: 公安例行記者會

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

香港公安好溫柔
用腳推開人咋

果個都唔撚係示威者

d 記者應該質疑佢地唔識字

腳點推

是但啦
都係用腳推左一下啫

毅進仔係咪唔識中文
搵個中文教授教一教
推 手字部首
踢 足字部
手腳不分只有一種動物
我都費事講

用子彈推左示威者個頭一下？

黑警死全家

我都想試下用腳推開警員，用手唔太方便，太dirty

四隻手？

果然是狗
狗先係用腳架ma

咁我打返「踓」開囉，滿意未

理班撚樣點講
行動表達對佢地所說既後果

示威者要唔要講聲唔該

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我開始思疑d 藍絲page 係黑警自己開出黎...

中文都唔撚識, 真係陰公

佢英文用 " kick " 喎

英文稿：The police officer used his feet to make him move

公安創建新詞彙 !

推字， 用手， 造個新字， [月佳]?

自然反應

人哋老解坦克都想避人，香港公安直接踢人

都話係推

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

[緊急]快啲快手入嚟send email

你鞋面踩我鞋底

文武生 踢槍

推春袋？

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

屌哂你地班記者個老母 可唔可以唔好咁撚廢
比啲火我得唔得

示威者係咪用竹支推開警員？

推開？Leg press 啊家陣 ？有撚哂片啊屌你老母

同汽油彈同阿SIR示好

個推字係剔手邊定足字邊？不過毅進仔讀得書少唔識字我唔怪佢

中文博大精深
推既部首係手，點用腳推？

爸打 中文水平好好

警察用金屬彈頭推開示威者肌肉

幼稚到：你個鞋面踩到我鞋底..啲friend

會唔會有示範睇睇守則教點推
想學一學野

阿sir我都想用腳推下你

犬隻冇手
全部都係腳

網民：連仔用下體按摩訓喺度嘅狗乸

屌你咩，推字係剔手邊囉好冇，推梗係用手㗎啦，唔通我「踓」咩

六四用坦克車推走學生？

識唔識字？
推跟剔手邊 擺到明同手有關
定鬼拍後尾枕認咗自己係狗
得狗先有四隻腳

手腳不分既

咪就係
個踢字都唔係負面字，做咩要咁樣玩字

佢無講錯，狗先會用腳推開

...

4隻都係腳，推同踢都係同一個動作

幾時俾啲自然反應佢？

警方：只係細細力施放催淚彈

下 咁示威者都係用磚摸左警犬一下啫
死差佬咁都捱唔住含撚啦

推係手字部
細狗就話毅進仔姐
連大狗啲中文都咁差

人地老解都唔撚打老人
香港公安用酷刑

一腳伸落去話推開

推

係推定錫姐，個春袋等梗呀

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

好想笑但係笑唔出 黑警死全家

諗緊相同既野

上大陸俾公安扣留嘅巴打返嚟嘅報告，好似仲安全過留喺香港狗屋

現在我先明白用腳是推開、用手就踢開、 頂佢個肺真係語無倫次

汽油彈都係7月路祭嘅儀式嚟

要同大家講下最簡單既說文解字

推 係要用手架
但踢就真係用腳既

大家緊係唔明啦 阿SIR用錯狗嘅思維去解 手同腳不分呀

同埋嗰個叔叔唔係示威者
係普通市民咋屌佢老母
係路過靚市民都睇唔過眼班黑警做既野
先走出黎跪低求佢地唔好開槍咋
全民皆示威者呀依家?

差佬手腳不分

四隻腳定四隻手?

屌你老母

「手臂延伸」「胸部襲警」之後又一力作

和平示威者用金屬棒狀物推開呀蛇

毅進冇教中文？
個推字係咩部首？

佢得得四隻腳，冇得揀

全球首部豆袋按摩器上線了

果然係狗 四隻腳都係手來

示威者用腳錫呀蛇春袋得唔得

踓， 係咪咁寫

用狗爪邊 猚

水炮車推開人
開槍推開人

推春袋

當鐳射筆都可以叫鐳射槍既時候
用腳推有乜問題
等於普通人唔會識黑社會術語

佢地淨係得4隻腳架咋

用腳推開
用手踢開？
佢識唔識中文

笑到我痴線

用槍推開示威者

毅進仔不嬲中又唔得英又唔得架啦

機場機場

係同呢個圖一樣推

示威者?
明明係示弱

勁

有型，踓開示威者

屌你老味

佢意思係 「踐踏」

佢地跌左個腦搵到未

我經常用手踢球的
用腳推人有咩問題？

用腳推波，手球

開學啦記得用腳推開啲狗仔狗囡，唔好比人恰佢地

狗隻手咪即係前足囉

: 四隻都係腳 你想我點用手推呀

D狗手同足一樣，用腳推，咁第時用拳頭又係推

跪有用唔洗維權啦

腳？推？
冇撚所謂啦，狗嚟㗎嘛，邊有分手定腳姐！

踢🦶/推，原來港公安重新完美解釋著兩者一樣！

其實踢波都有”推波”依個term

你當人地係波既話咪比你推囉

是但啦 狗邊有分手同腳
佢地都自認係狗就比下面

遲啲如果有狗打死咗示威者嘅話佢哋會唔會解釋話警察唔小心揻死咗示威者

咁警察有4隻腳嗎

狗不嬲係腳當手, hand hand 咪即係腳啦

警犬知唔知點解個推字係剔手邊?
啊屌，唔記得左狗無手，當我無問過。